{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053098",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000113767",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용전 벨레자 호텔_1"
    },
    "text": "ベレーザホテルは、お客様に様々なアミューズメント施設を提供する10階スカイラウンジを運営しています。この空間ではカラオケ、ゲームセンター、ビリヤード場、漫画喫茶、卓球場など様々なアミューズメント施設を無料でご利用いただけます。また、朝食サービスとしてはバイキング、トースト、ラーメンなど様々な料理を提供しており、1階のレストランではバイキング式朝食を運営しています。朝食時間は8時から10時までで、月曜日は韓国料理ビュッフェが提供されません各フロアと客室は高級インテリアで飾られており、様々な雰囲気を楽しむことができます。宿泊施設は計80室の客室で構成されており、韓国語でご案内できます。宿泊は連泊決済をご希望の場合は、同じ予約者名で毎日予約できます。平日の宿泊は連泊費がありませんが、土曜日、日曜日、祝日には連泊料金が追加されます。各客室には高仕様のコンピューターが設置されており、バトルグラウンドゲームを楽しめるコンピューターもあります客室は最大2名まで、VIPルームは最大4名まで入室可能であり、追加人数がいる場合にもお手伝いいたします。ベレーザホテルは大田東区に位置したきれいな施設として知られており、寝具類と朝食に対する評価が非常に高いです。また、公共交通機関、Eマート、ターミナルとの近接性が良いので推薦されています。また、防音が不十分で他のお客様の騒音で不便かもしれませんしかし、ほとんどの部屋では寝具やマットレスがふわふわできれいだと評価されています。オープントイレについての意見が分かれ、推薦するかどうかを決めるのに影響を与えることもあります。客室は全客室でネットフリックスを視聴でき、テレビとパソコンを接続できます。また、最新の高仕様のコンピュータと5つ星ホテルのマトリックス、寝具類を提供しています。最新の映画システム、スカイラウンジ、朝食サービスもご利用いただけます。そして現場決済の時、10,000ウォンの割引特典も受けられます。 大田旅行を計画中の方にベレーザホテルをお勧めします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベレーザホテルはどのようなアミューズメント施設を提供していますか？",
            "answer": "カラオケ、ゲームセンター、ビリヤード場、漫画喫茶、卓球場など様々なアミューズメント施設を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ベレーザホテルの朝食はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "バイキング、トースト、ラーメンなど様々な料理が提供されます。月曜日は韓国料理ビュッフェが提供されません。"
        },
        {
            "question": "ベレーザホテルの朝食時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食時間は8時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "ベレーザホテルの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設は計80室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ベレーザホテルの客室は最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は最大2名まで宿泊できます。VIPルームは最大4名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ベレーザホテルはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "ベレーザホテルは大田東区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベレーザホテルの寝具や朝食についての評価はどうですか？",
            "answer": "寝具類と朝食に対する評価が非常に高いです。"
        },
        {
            "question": "ベレーザホテルの客室ではネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ベレーザホテルの朝食サービス以外にも特典はありますか？",
            "answer": "現場決済の時には10,000ウォンの割引特典も受けられます。"
        },
        {
            "question": "ベレーザホテルはどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "ベレーザホテルは大田旅行を計画中の方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 635,
        "QA": 415
    }
}